【突發】每晚十點 全民Twitter ！！！

琴晚遮打集會 有13萬人參與 睇到香港人爭取美國同國際支持嘅決心

但奈何國際戰線例如Twitter一直嚴重缺人
即使已經有師兄整咗TG BOT，戰績依然未如理想
之前美國參議員幫我地嘅Tweet，得幾百個Retweet，慘不忍睹
有Post自己睇：
【Twitter缺人到美國參議員同英女王講野都無人理!!!】

黎明唔會從天而降
冇野係不勞而獲
香港人自己都唔爭氣 仲點好意思叫外國人撐你呀！

有見及此，我正式宣佈
每晚十點 全民Twitter

之前十點鳩叫好多人響應（雖然而家已經少左好多人叫 ，我地仲努力堅持緊)
一個二個香港人話好想外國勢力幫手，拯救香港
但又個個掛住上IG連登都唔肯玩Twitter
事實上玩Twitter係超簡單
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

每日5分鐘上少陣IG已經可以Retweet好多post
之前都有人講過，要玩好Twitter係要係短時間之內有大量嘅Retweet，咁先可以推到上trend
只要全香港人每晚十點一齊用5分鐘TG search @TwitterHelpBot，再打/task做任務 Retweet，就已經可以得到好大嘅noise！！

零風險，零成本
隨時隨地，只需5分鐘就做到嘅革命唔係咁都唔肯做啊嘛

全民玩Twitter！！

每晚十點 全民Twitter
每晚十點 全民Twitter
每晚十點 全民Twitter

721 831

pish

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

推呀

Twitter新手唔好唔好咩都放做豬隊友，今日有人放埋poly迎生有911圖既 海報出黎，仲有唔好當facebook咁獅鳥既野都瘋狂share

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

go

自推 9/10

不如晚晚十點推一個hastag上 trending

自推 10/10

開個Twitter係唔係咁難？
一句唔識、好麻煩就放棄唔開
香港人！你係唔係咁廢阿？

求幫推 1/10

求幫推 2/10

求幫推 3/10

推

Twitter 真係重要
又唔難

Push

求幫推 4/10

求幫推 5/10

支持

求幫推 6/10

求幫推 7/10

求幫推 8/10

求幫推 9/10

不如整個Twitter每日任務出黎等D人入去撳
香港人真係好鬼懶

求幫推 10/10

Support

push

其實個TG BOT就係做呢樣野架啦
但大家都係懶到死
求幫推呀

做齊25項

gooo

推車咁推爆藍鳥去

所以做任務就係最好！
人地post都揀埋俾你
差你去retweet咋！

831

已經開始將今晚修頓籃波撚射爆林奠同FOJ
Post上Twitter

721

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

外國人最鐘意呢d和理非畫面！
香港人繼續發揮創意呀！

推爆佢

頂

我已將射爆FOJ n Carrie Lam短片
Uploaded
仲@kingjames

good

琴晚成個中環流水式塞爆左。。。
得十三萬？

撐警插枝旗喺添馬都話有四十萬啦

Ok

好阿 推阿

贊成 一直覺得鳩叫不如做網軍

10:00！

1020

推, 每個人都可以成為文宣組
你可以唔comment, 只係RT 同LIKE, 已經好大幫忙

師兄言之有理

推佢老母！

光復香港 齊用Twitter

咪就係囉都戇鳩鳩

全民Twitter

師兄好波！

up

Tweet佢老母

我有tweet ar手足，但好似唔見成效咁。同埋我唔敢亂tag啲議員。淨係rt like 同 comment 手足 & 議員啲po

Twitter

已經好好啦手足
夠多人一齊做就贏

已加入twitter大軍

OK 今晚係咩

push!

有Bot

光復香港
時代革命

一齊去TG BOT攞任務

Search ‪#科勞手足 #followbackhongkong ‬
互相follow

今日啱啱開咗

推，點解香港人咁懶

做得好呀師兄

推 #followbackHongKong

快d同我share出去

你班友仔用下英文reply/retweet 啦
勁多圍爐廣東話托7咩

推！

推 twitter唔好亂tag人 唔好放流料

好撚躁
有手足叫佢Del
仲要俾人屌返轉頭+block埋
呢啲我真係寧願佢唔好開Twitter算

我返緊工都有用
你地肯用未
人權唔一定過嫁
幫下手啦

認同 twitter都係要黎做好形象
要推多d和理非畫面！！！

推俾d同事

agger

你決定 最好開post講 未必日日 但重要日子或事件 如果好多人集中一個推到上world trending 會係好好既宣傳 可以令到本身無留意既人知道 好多香港人少玩開twitter 唔知可以咁玩

求咗好多次

Pish

#followbackHongKong

我求下你哋唔好再串錯字啦
我報左幾次去 TWITTER 共識CHANNEL
ADMIN都有幫我DOUBLE CHECK 幾次

3個星期啦 都係串成
#STANDWITHHONKONG
連國家名都串錯
個G去左邊

仲有呀
係PROTEST / PROTESTERS
唔係 P-R-O-S-T-E-S-T

難得炒返熱nba 食住上阿
仲有好耐冇見既集會靚相

twitter 太少人

真係要人

Fb ig又話好嬲既 將怒火發洩係twitter啦
Retweet and like ah

唔識
即係點？

狂推

係
HONKONG都串錯，仲要一大班人跟住用trending
有無咁難用呀大佬

開國際戰線前 請睇睇下面個post 先
[鄭重呼籲] twitter 戰線

我每日都tweet 幾十條

推 你地班仆街又要美國幫 又得小貓三四隻玩twitter 食屎啦

準備好，盡tweet! 大家加油！

一齊twitter!!!!

721 811 831 101

推
反正我嗰區已經無乜人嗌
與其十點死撐大叫，不如向國際吶喊仲好

(如果你嗰區仲有人嗌就why not both)

已經天天在解每日任務，解太快twitter會warn我

就住twitter 我有小小建議
每晚10 點要全世界推同一個hashtag
twitter 有trending 同連登即時熱門差唔多
我地亂推故然有用
但上到trending 真係差好遠

一直幫你spread緊

10點半得唔得呀？要9嗌呀10點

【突發】每晚十點 全民Twitter ！！！

無知一問 點解要10點？

做緊啦 打爆機

推 全天侯RT

可唔可以全民嗌

pushpushpushpushpush

okay

TWITTER要人

我Twitter見到有手足放新教學文宣
高質！
大家可以睇睇Twitter戰線應該點做

有玩但無接任
自發

呢個做得好好

retweet 到佢要我打驗證碼。。。
但聽唔明佢up乜，類似5852，點搞

手機號碼驗證？

我想問彈轉推不成功要點搞

推咩tag?

即做

唔知點解俾Twitter suspend左 係咪tweet得太多

幫手retweet+like最方便快捷

應該係同一時間tweet太多
佢有冇叫你驗證返啲嘢？
跟住佢做返啲步驟就應該冇事

係tg link 禁入去有冇辦法係入app

Ted Cruz 開到聲#standwithhongkong
仲係得7千5個RT同一萬個LIKE咋
快D推爆佢, 今晚推到上RT 一萬得唔得

自推(1 / 5)

推唔到

自推(2 / 5)

自推(3 / 5)

自推(4 / 5)

自推(5 / 5)

每晚10點！向世界鳩叫！

我次次用tg bot瘋狂rt，聽朝就問我係咪bot

求解究竟係rt太密定係唔可以用hyperlink入？

Push! 每日tweet

今晚就依個

Done

冇 直頭冇得再retweet同like followers都冇哂 file左appeal

記住唔好咁勤力 唔好tweet得太快

強烈建議TWEET同RT 過去四個月既歷史

大大字寫住 WHAT LEBORN DOES NOT SEE

置頂！

聽人講要間唔中po下廢文/無聊野，而且要同人傾下計有interaction，咁就會好d

pushhhhhhh

唔係會當你bot ga...

新入 twitter 手足可以打#科勞手足互 follow

樓主有冇做過每日一篇.

PISH

Rui

撳佢段片 個 ’Tweet ‘ 就出埋Template
5 秒 搞掂

有無人知咩功能黎 咁方便既

做緊！

個個唔係隊友黎
有手足比佢BLOCK左, 大家可以瘋狂檢舉佢

我開了，好簡單，仲幾好玩，易過打機好多

721831

十點鳩嗌被完全放棄

有twitter , 唔識retweet 啫

推爆佢
tweet爆佢老味！

推
有時見到d post 得幾百人retweet 真係r曬頭
香港和理非唔只咁少人！

點解反應咁唔熱烈呢？

急需對外英文文宣，唔好比英文五毛佔上風

推, 大家比心機!

@TwitterHelpBot

推, 真係好易用, 每日都係用你3-5分鐘,你碌個IG時間都係到
除左每日講好嬲好嬲,其實我地真係可以做多D

真心一問，狂retweet reach到多啲人，定留comment 好啲？

用過個bot，突發/每日/自選任務每個都廿個起跳，狂rt嘅好易俾Twitter 當bot。如果再精選啲可能好啲

如果街上都有呢個宣傳就好

push again

係咪每晚10:00做效果會好好多？因為平時返工嗰陣時已經做晒任務。

再推

TUI

ys

狂 rt 中

主要係因為之前十點鳩叫深入民心
想易d集氣齊齊retweet同等大家記得所以先十點！
我地十點係美國朝早
d美國佬一起身就睇到我地retweet都正

咪就係
同我大大力將呢個post share出去

呢個要推

推呀
求大家

和你Tweet

不能同意更多

10月20 九龍見
全民口罩

文宣材料

Twitter戰線

追擊CCTVB

我會LM, 有時會再留言

幫推

所以要將個post大大力share出去

推啊！！！！

幫手推！

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

更多作品：

美國開始對裝修美式餐廳有微言，大家be wise，target 要改一改

已轉推並包含評論

又到今晚十點

記得做任

Tui

posh

一齊開twitter la

1020尖沙咀見
自推求幫推 1/10

1020尖沙咀見
自推求幫推 2/10

有好多美國議員都會tweet about Hong Kong!!!!

1020尖沙咀見
自推求幫推 3/10

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

We could help by liking and retweeting their posts!

所以大家要努力d

#prayforjimmy

十點一邊向街叫人上twitter
另一邊自己上twitter

dngh

嬲撚到仆街

又到十點

大大力推呀

1020尖沙咀見
自推求幫推 4/10

Yes twitter好多香港人架
好多人唔洗怕醜！

1020尖沙咀見
自推求幫推 5/10

香港人一齊推爆twitter

tui

1020尖沙咀見
自推求幫推 6/10

1020尖沙咀見
自推求幫推 7/10

1020尖沙咀見
自推求幫推 8/10

1020尖沙咀見
自推求幫推 9/10

1020尖沙咀見
自推求幫推 10/10

推啊推！！！

岑子杰事件煲緊啦快d開ac

大家快d幫手推

將岑子杰遇襲推上國際 1/10

將岑子杰遇襲推上國際 2/10

將岑子杰遇襲推上國際 3/10

將岑子杰遇襲推上國際 4/10

將岑子杰遇襲推上國際 5/10

行動post 推
1

光復香港 時代革命
推

將岑子杰遇襲推上國際 6/10

2

香港人日日都錄咁耐ig
將佢換做twitter得唔得啊？

3

將岑子杰遇襲推上國際 7/10

4

101

5

咪就係
一日5分鐘咋屌

6

7

將岑子杰遇襲推上國際 8/10

8

將岑子杰遇襲推上國際 9/10

9

將岑子杰遇襲推上國際 10/10

10

將岑子杰遇襲推上國際
行動post仲唔大大力推
1/10

嬲就大大力推俾全世界

將岑子杰遇襲推上國際
行動post仲唔大大力推
2/10

將岑子杰遇襲推上國際
行動post仲唔大大力推
3/10

將岑子杰遇襲推上國際
行動post仲唔大大力推
4/10

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

求文宣進場幫手整圖
中國戰線好重要 我地要借勢打破裂口

將岑子杰遇襲推上國際
行動post仲唔大大力推
5/10

大力推呀
1020見

已推!

將岑子杰遇襲推上國際
行動post仲唔大大力推
6/10

將岑子杰遇襲推上國際
行動post仲唔大大力推
7/10

將岑子杰遇襲推上國際
行動post仲唔大大力推
8/10

記得用有咁多得咁多嘅HASHTAG啊各位!
仲要寫少少自己的COMMENT,
得個轉推同一埋HASHTAG係唔夠收視率架

將岑子杰遇襲推上國際
行動post仲唔大大力推
9/10

幫手推埋李心草件事

係發揮創意嘅時候啦

將岑子杰遇襲推上國際
行動post仲唔大大力推
10/10

我每日最少一個鐘囉
但有個問題可能啲娛樂野
同中文post係哂ig啲人就難戒
但唔好唔記得ig都係奶共fb嘅
每日都賣緊你個人資料
大家幫下手tweet緊要野之餘

Tweet下啲多人睇嘅娛樂post乜都好過去
慢慢養成習慣成個ig搬哂過去
不過當然唔好亂放個人資料有關嘅野啦
Twitter 其實都有得較private 的btw
可以一個private自己玩
一個public 推野

香港人要慢慢適應Twitter

推推推

推到上熱門！！！！！

啱啱開左Twitter,要做D乜?

幫手like同retweet 有用post

成日 twitter 話有帳號問題 , 要 check 身份

點先可以唔駛咁撚煩 ?

一直都有做開，當練下英文
就算唔識講都可以 google translate

無，要用電話號碼認證，驚就用太空卡收個code
同埋唔好太洗版令佢以為你係bot

今日目標

OK

十點啦

#500

就10點 pish

推 國際戰線係所有人都可以參與 而且歡迎鍵戰 點解唔做多啲

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

置頂

嬲到屎到滾

做野啦

夠鐘啦大家

夠鐘啦大家
2/10

夠鐘啦大家
3/10

夠鐘啦大家
4/10

夠鐘啦大家
5/10

夠鐘啦大家
6/10

夠鐘啦大家
7/10

夠鐘啦大家
8/10

夠鐘啦大家
9/10

夠鐘啦大家
10/10

成日 like retweet 左十幾個

休息一陣, 再上就話要認證 , 煩撚到

手足互 follow

Self pushing
Let the whole world know what’s happening in HK!

#PrayForJimmy

幫手推

TWITTER 戰線先係最冇人理既戰線!

TWITTER 要人!!! 咁多外國勢力幫香港人幫到盡, 你地比D 表示支持得唔得呀!?

大大力推呀 1/10

一齊努力

大大力推呀 2/10

大大力推呀 3/10

大大力推呀 4/10

大大力推呀 5/10

大大力推呀 6/10

大大力推呀 7/10

大大力推呀 8/10

大大力推呀 9/10

大大力推呀 10/10

推阿，推呀

大家推下啦

hard push

strong push

keep pushing

啱啱做完

push ahhhhhhhhhhhhh

push ahhhhh

十點係鳩叫喎

唔好再同十點鳩叫撞時間好嗎

唔知係咪十點大家都掛住 twitter, 都聽唔到有人喺窗口大嗌了

PUSH AHHHHHHHHH

Twitter, 大嗌, why not both?

推唔郁都推

gogogo

推ahhhhhhhhhhhh

PUSH AHHHHHHHHHHH

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

咁你叫我鳩叫好定玩twitter好？

雖則少咗好多人都無再鳩叫，但你咁做真係完完全全咁殺咗個「十點大叫」呢個活動

各位，其實下次13萬人集會，現場一齊用一分鐘時間tweet, 效果咪好L堅和有效率？

每次集會呼籲/教身邊的人用twitter
一人叫十個
好快就有二百萬個
twitter係長期戰線
推爆一個tweet無用
要日日推 先得

Bump

Fighting!!!!!!

Push ahhhhhhhhhhh

好

Push ahhhhhhhhhhhhhhh

今日NBA preseason 的比賽

全場都着Stand with Hong Kong 衫
好撚型

twitter 組放左響 /Task2

同時間
國際關香港事的大事有：

NBA Silver 話中國曾經迫佢炒Morey (可以多謝Silver 企硬之餘，話中國想Spread White Terror in US 同想美國同跨國企業收聲）

美國參議員聯署鬧apple remove hklivemap

美國參議員鬧facebook 幫中國

美國參議員鬧Hollywood 幫中國censor

英國 Dr. Fulda 響The meeting at the British Foreign and Commonwealth 幫香港人出聲

另外

美國議員直接講香港問題的tweets 響

/task1

記得去提下個Hongkonghumanrightsanddemocracyact 啦

最後

記得係StandwithHongKong呀

唔好再串錯自己屋企呀屌！

喂呢個掂

PUSH AHHHHHHHHHHHHHHH

【19/10】你今日twitter 左未？（歡迎post meme圖！）

唔好忘記twitter 戰線
今日nba全場着standwithhongkong
好撚型
唔知啲tweets響邊可以入去睇睇
仲有大量meme圖可以download 幫你reply!

夠鐘，推

要養成習慣

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推